［世界大同］歐美KOL、伊斯蘭國家KIL、緬甸大主教 有一個共同立場

The Chinese regime and its moral culpability for Covid-19

The Chinese Communist Party's repression, lies and corruption are responsible for this global crisis

Cardinal Charles Bo, Yangon
International
April 2, 2020

⋯⋯But there is one government that has primary responsibility for what it has done and what it has failed to do, and that is the CCP regime in Beijing. Let me be clear — it is the CCP that has been responsible, not the people of China, and no one should respond to this crisis with racial hatred toward the Chinese. Indeed, the Chinese people were the first victims of this virus and have long been the primary victims of their repressive regime. They deserve our sympathy, our solidarity and our support. But it is the repression, the lies and the corruption of the CCP that are responsible.

⋯⋯The Chinese regime led by the all-powerful Xi Jinping and the CCP — not its people — owes us all an apology and compensation for the destruction it has caused. As a minimum, it should write off the debts of other countries to cover the cost of Covid-19. For the sake of our common humanity, we must not be afraid to hold this regime to account. Christians believe, in the words of Paul the Apostle, that we must “rejoice with the truth," for as Jesus says "the truth will set you free.” Truth and freedom are the twin pillars on which all our nations must build surer and stronger foundations.

Cardinal Charles Maung Bo is the archbishop of Yangon in Myanmar and president of the Federation of Asian Bishops’ Conferences.

歐美伊斯蘭緬甸曱甴

如果將曱甴呢個字同所有反共人士掛勾唔知會點呢

期待

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？